送中徹唔徹回都好 人權法都必須通過

如題

777家下根本隨時反口都得 港共支共千祈唔可以信

我強烈建議 繼續向美帝表達人權法嘅必要性 直到通過實行
仲有之後嘅98美領 Twitter國際戰線

你諗下萬一因為徹回就唔駛通過人權法
你係港共會點？ 要俾美帝知人權法係必須通過！

同埋依家咁 聲稱徹回
之後勇武一出 就有晒理由話你根本唔係反送中 係搞事廢青 入撚晒你數
民意就會逆轉！

撤回,獨立委員會, 人權法就一定要
五大訴求環環相扣, 缺一不可

要keep pushing

有Twitter嘅繼續文宣
無嘅開a/c幫手

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀！

快啲同我入黎睇曬佢

push

咁嘅情況98美領就變得極重要
要俾美帝知道我哋實際聲音訴求

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

九月八變得好重要

yes

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

仲有將公安條例還原至97年6月30日

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

今日撤回 明日徹查

好心你班黑警就讀多啲書啦，冇一個政權可以對抗民意，獨裁政權都唔例外，你班黑警成日落區好清楚民意係點，等做condom 仔啦你班仆街
，

冇錯，人權法 係好重要！

推